「慎入」 想知下巴打有冇人知咩病

認真 好困擾 又痕又痛 淨係生係四肢到有冇試過 或者知咩皮膚科醫生好

Rip

痳瘋？

睇醫生專介啦
上得黎d留言唔係話斬左佢就話下世小心d

快d睇醫生啦 重上連登問
睇左普通科門診先算啦

點解可以咁都唔睇醫生 上黎問

睇左啦 個皮膚科醫生話唔清楚 真係唔太知先上嚟問

性病

依波拉

有冇接觸過啲咩嘢？
有冇養寵物？
除咗腳仲有冇邊到有？
除咗呢啲仲有冇咩症狀？

生左幾耐
口腔有無損
有無眼既問題 關節 生殖器官 大小便問題？

疥瘡

吸毒先會有

冇
上星期一朝起身就有啲粒粒
手腳都有, 小腿前臂特別多

出水痘？

同埋係腳開始起先,之後先到手臂

生咗個幾禮拜
除咗手腳起粒粒之外 身體都冇咩事

google 完疥瘡生啲位又好似同我唔多似
我淨係生喺手腳

有無抽血去驗？

睇醫生啦

睇咗邊個皮膚科？

你個皮膚科係文憑定真係皮膚專科
建議你睇多個皮膚專科醫生/ 內科醫生

有冇水pok?
係突起定平滑？
有冇食緊咩藥？

有冇話咩時段最痕？夜晚？